比特幣升穿5.2萬美元

比特幣突破5.2萬美元關口，再創新高。

根據交易平台Coindesk數據，比特幣在過去24小時高見52536美元，最新報52255美元，升幅逾7%。